發現女朋友連登user name你會點做？

拎佢ac開post

唔知email點開？

講比我知係邊個 我幫你入佢account

喺佢啲post lm

Block左佢

點發現的

我當時就係咁發現自己帶帽

係連登約佢出黎

扮唔知跟蹤佢

佢一早知我